20200405 我愛中島健人

2020春季日劇
《未満警察ミッドナイトランナー》
於4月11日放送第一話
由中島健人同平野紫耀共同主演

▼番組HP

▼公式ツイッター

▼公式インスタグラム

すりすりwash
くるくるwash

支持支持 大家記得聽kenty講要洗手呀！

今晚kenty 有電視上記得睇